突然心諗 如個做個#GetBan challenge 會點

原因係因為pewdiepie 又比人ban左 然後佢最新果段片有人話 2016: ice backer challenge 2019: banned by China challenge.

所以諗緊做個get banned challenge 要全世界po 1d野攻擊中國 笑中國 再加個#getban / #banme

一黎d外國人話吾知點幫 咁樣可以幫下
二黎真係做到咁會有noise 同埋有新意
三黎你要知道pewdiepie 全部都係9歲細路 佢地應該會好buy呢d野

都係突然間諗到姐

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

戴維尼面具

成個twitter都係 會好恐怖

推！！！post吓啲恥笑支国嘅memes
#BanMe

有諗頭

假ac微博po 六四嘢

up

最好係針對共產黨CCP

好似幾好

推 應該好爆下

推

咁樣又好似大自大

有得諗 推推佢

好似做多左

推推

有得諗喎 幫支那鎖國

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

get banned

正呀

Say fuck the chinese government

fuck the chinese government

I didnt hear you !

FUCK THE CHINESE GOVERNMENT THERE !

reference

好似好橋 推

吾你老母
Btw推

PUSH PUSH 有料到

以後老外當啲支那狗入嚟鬧係加分

"If you don't get banned, you are doing something wrong."

以前有鬥快俾club penguin ban嘅challenge

我支持香港抗共 你可以ban我了

遊行後再幫你推

Push

搵人做一炸Snapchat果d face mask 再selfie 成個twitter都係維尼加習帝

#BannedinChinaChallenge

支那人：全世界都逼害我

太長呀屌

有得諗

Ban 9晒全世界 然後再推phase 2 ban 9埋d公司 企業佢

#bannedinchinachallenge
#icebucketchallenage

長3個字母啫

推 可試

push

就係呢個道理

不過都係用咩context好 真係snapchat 維尼 習帝filter?

今晚再推

多謝大佬

幫推一下

可行 推！

試吓

諗得過

用 #BanMe幾好

Bam

覺得ok

有諗頭 推

Zedd
Welcome to the club

又ice backer又吾
讀下書先啦樓主

我都有諗過
雖然唔係人人都肯自斷米路，但如果搞得成係好好玩，ban晒全世界ban到啲大陸人懷疑人生

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

正喎喂